我個friend第一次睇波 見到摸奶達越位果球

佢問我點解會當唔入 我話係越位
睇返條精華
我都唔知點解釋越位比佢聽了

10/10

真人真事

你個fd係咪莫拉達